「無里頭」戴頭盔既人最怕既生物.

就係一隻又一隻既「小強」
有次頭盔入左隻蚊我都屌晒鬼。
更何況係小強....